快d填表阻止林鄭偷錢

請大家留意

一波未停，一波又起！

💀 政府打算偷偷通過議案，用超高價向大陸買電，將香港儲備滙走！
事實上，香港用電從來不缺！本地電商亦能解問題！
（一）反對用香港公帑去幫大陸內地經濟填債！
（二）反對陰乾香港，架空香港能源自主性！

#公眾咨詢期就快過 #記得快d填表 #阻止林鄭偷錢
👉 馬上按入:

提示:

⛔問題3: 選擇 「不支持」，以拒絕中國借口「巴黎協定」而強逼香港支持興建核電廠等「清潔但高危」的電力投資！
⛔問題10: 填上「反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，改善本港經濟發展及就業率。」

⚠其他問題: 如沒意見，可留空不填。

Push

推

推 問題三一定要答不支持
透過更緊密的區域合作 姐係同大陸買電

已填
推

要幾幼稚先信呢d有用
呢d假野做樣架渣

提示:

⛔問題3: 選擇 「不支持」，以拒絕中國借口「巴黎協定」而強逼香港支持興建核電廠等「清潔但高危」的電力投資！
⛔️問題4 其他可答
遊行 （因遊行令港人減少使用車輛，意外令港人碳排放下降
要簡埋一定會
⛔問題10: 填上「反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，改善本港經濟發展及就業率。」

⚠其他問題: 如沒意見，可留空不填。

已填

林奠死全族

P牌仔冇得評分
感謝你地幫忙填表🙏🏻
唔理有冇用 做左可以做既嘢先💪🏻
Please share!

推 好重要

push

推！
唔好意思阻你少少位
[重po]經過812同813我有啲嘢想講

屌佢啲問題超級引導性

唔睇清楚真係會揀支持

已交

即係咨詢係影響到結果

己完成 謝提醒

推 已填

已填
幫手推

818

j推

填ed

721
811
818

填咗

pish

做左先

612 721 811

done

sent

推。

屌

不要在沉默中死亡，
要在沉默中爆發。

612 721 811

已填推
香港人真係好唔得閒

填左

條八婆唔係蠢 佢心知肚明
班仆街為名利出賣香港人
等我地贏左之後就清算班陷家產

急填

推！

P

推買乜春電
自己都夠用

Done

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推咗先

訓醒填

填左
推

已填
條八婆停少陣得吾得

721

問題3可唔可以填支持
但係下面唔揀[透過更緊密的區域合作增加燃料組合中零碳能源的比例]呢?

Copy and paste 十秒鐘都唔使
Why not?

Diu

已投，感謝你的支持

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

冇乜成本，點解唔做？

推，填咗，最好自己改下字眼唔好一式一樣

填

提示:

⛔問題3: 選擇 「不支持」，以拒絕中國借口「巴黎協定」而強逼香港支持興建核電廠等「清潔但高危」的電力投資！
⛔問題10: 填上「反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，改善本港經濟發展及就業率。」

⚠其他問題: 如沒意見，可留空不填。

已填
818 見

先推後填

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

搞掂, 填左好多野

推
香港人真係好忙

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

已填
比香港人抖下得唔得

香港人真係好撚攰

Pish

up

推啊

要推

全撚部都唔支持
環保嚟做做乜嘢

811

真係好撚賤

唔理有冇用，填咗先

推推

818 遊行前填呢個先

721 警黑勾結！

721 811

問題10根本有前設
dllm

推呀！！！！！！

唔好 會被代表

其他問題我答了，撤回明日大嶼方案，支持警察局使用風扇代替冷氣，減低碳排放量

林奠想做真港毒之母
佢小心啲俾支共買起

填左，第十題寫 香港電力、煤氣食水等應朝自給自足的方向進行。

呢條臭西正賣港賊，不斷出賣香港人……

唉 林鄭佢會唔會無仔送終
做埋咁多陰側野

記得㩒確定！

填完

推推推

完成

818見！

已做

612 721 811
光復香港

818 去遊行

中電同港燈點做嘢架

已完成加forward 全世界
818見

唔知有冇用
岩就要去做
done!

votes

推
問題9填「不要再放任何催淚彈或任何形式的化學武器」

已填！

填完 大家幫手

建議：不完美 可改善

之前兩電講明有剩電仲會輸送返比大陸
但唔知近幾年轉哂風向要買電
完全唔知邊個搞鬼

之前已經填左 幫推

Copy & paste 冇成本又快 點解唔做？

push
我冇野講

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

有冇it巴識自動不停填刷數據?

仆街 成日想偷雞

一定要推

要㩒多次確定

推呀

Pish
已填！

搞掂

Done and push
屌你老母臭閪林奠閪生蟲成日閪痕搞9香港人
好撚煩呀賣撚完港未呀

痴撚線條問卷鬼到仆街

最魔鬼收喺咁細嘅細節入邊

816
818
823 全城人鏈

個4000億有無問過你同我？

DLLM
俾香港人抖下得唔得

已填
仲要寫得好詳盡

賣港少陣得唔得姐屌

已填 推

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

填完 and push

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

dklm 特燈寫到好vague好難明
搞到班小朋友想填唔識填

痴線又來

812

填咗！

填了

己填
push

真係屌你老母
721 811

好有效

好古惑

做香港人真係好撚忙

屌你林奠又出賣港人

填左
覺得d問題好導向性

推 填咗

p牌 推 已填

香港人真係好溫柔

已填。估唔到咨詢咁隱蔽

政府官員(如特首、問責官員)帶頭使用公共交通工具(如鐵路、巴士等)上班工作，禁止官員使用私家車等以減少來自運輸的碳排放。

推 問題三一定要答不支持

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

取消150人來港 減低碳排放 減少人口就咩都解決到

林鄭賣港

推推齊齊填

signed

林奠真係好賤

推！推

救命，呢個政府仲可以垃圾到咩地步
快啲叫哂識嘅人填！

818 大家要記得

已完成

電又係水又係日日送錢比支那

已填 答得幾詳細

612 721 811

818

Done!!!!

Pishhh

有用咩 200萬人上街都唔理 更可況呢啲可以做假
Btw 818 see u

填左

多謝巴打咁熱心擺埋 link 出黎

第9題 要鼓勵個人實踐低碳生活，你會向（一）政府／公營機構及（二）私人機構提出甚麼建議？
我答「停止輸入新移民，減少呼出二氧化炭人口」
會唔會俾人打？

嘩 屌佢啲問題陰鳩到

做香港人真係好撚攰啊

已填 啲用字咁譖氣諗住側側搏

推！鋪設設施以從外地運輸資源反而會增加香港碳排放！！！！！！環保撚assemble！！！

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

香港人好撚忙！

陰濕過平時考試嘅MC

唔該絲打我都煩咗成個星期，啲問題難題到on9，根本想複雜化唔比人做公眾諮詢

已填再推，屌你老母林奠

雙普選
減少所有不融入香港的新移民
自給自足

推！已經倒錢落海買東江屎水
唔好再比錢買支那電

之前填過

揾人幫手Sd e mail或fax (支共政府要取消廣東話聆聽綜合及口試，擺明要逼我地下一代全部要聽同講蝗語，名正言順咁要滅我哋廣東話同香港人）

公眾人士於二○一九年九月十六日或之前，以郵寄（香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈13樓1301室學校課程檢討專責小組秘書處）、傳真（2573 5299）或電郵（taskforce_cur@edb.gov.hk）方式把意見和建議交予專責小組。

初稿 如下：

「讀寫聽說」要精通 語文能力繫前程

致學校課程檢討專責小組成員：

本人為來屆香港文憑試考生，驚悉 貴組於6月28日發表檢討中小學課程諮詢文件，將中學課程提出多項改革，建議中文科減少卷數，刪去聆聽及/或說話卷，冀能減輕學生課業負擔，騰出更多時間學習其他知識。然而「讀寫聽說」為學習語言的基礎技巧，語文能力優劣將對前途有莫大影響，下文將先闡述保留聆聽及說話卷原因：

聆聽及綜合卷一併考核學生的聆聽、寫作能力及歸納分析技巧，還得學習種種實用文格式體裁，是四卷中最實用的一卷，對提升語文能力和投身社會作用最大。聆聽卷的錄音內容大多是圍繞中華文化、社會時事、校園生活、家庭倫理等議題，用詞優美，加上典故、熟語，是學中文的上佳教材。至於綜合寫作部分，更加能鍛練學生的邏輯思維和文筆，為日後投身社會早作磨練，畢竟寫作實用文章的機會極多，例如公/私人書函、自/推薦信、投訴信、建議書、演講辭或專題文章等⋯⋯理應提早學習，紮穩根基。

至於說話卷更是與學生的前程密不可分，絕不可刪除。語言是人與人之間溝通的橋樑，流暢的中文表達能力，有助拓展人際關係。待人接物以外，職場上更要注意言談得體，應對迅捷，否則求職或工作時，與人交接，難以予人良好印象，甚至遭拒諸門外。至於，按諮詢文件建議把說話卷歸入校本評核，由校內老師直接評分考核，也是不可取的辦法。如果學生只與校內師生練習小組討論，失去與其他考生比教的機會，猶如閉門造車，難有寸進。加上由熟悉的老師評分，略嫌主觀，各校又準則不一，實在未夠公平。

課程更改應設合現實需要，不能一味刪減，此乃「治標不治本」的方法，要減退學生在語文上學習壓力，可與教師商榷減少功課量。又或減省語文科校本評核單元，讓師生略卸去工作重擔。至於膽怯內向，不敢發言的同學，只要老師多加鼓勵及訓練，即或不至口若懸河，但應付考試和日常生活，已是綽綽有餘。

綜合以上所論，冀 貴組於此項教育改革方向予以重新考慮。

祝 工作順利！

一名中學生

請大家有幾多個e mail 就sd幾多封，改少少也可以的，轉發開去，咪俾支共滅我們語言！

求幫忙

幫幫手

年年考第一 點會蠢
滿腦子賣港計劃
唧幾滴鱷魚淚
就話自己有民生政策
好受市民歡迎

揾人幫手Sd e mail或fax (支共政府要取消廣東話聆聽綜合及口試，擺明要逼我地下一代全部要聽同講蝗語，名正言順咁要滅我哋廣東話同香港人）

公眾人士於二○一九年九月十六日或之前，以郵寄（香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈13樓1301室學校課程檢討專責小組秘書處）、傳真（2573 5299）或電郵 taskforce_cur@edb.gov.hk 方式把意見和建議交予專責小組。

初稿 如下：

「讀寫聽說」要精通 語文能力繫前程

致學校課程檢討專責小組成員：

本人為來屆香港文憑試考生，驚悉 貴組於6月28日發表檢討中小學課程諮詢文件，將中學課程提出多項改革，建議中文科減少卷數，刪去聆聽及/或說話卷，冀能減輕學生課業負擔，騰出更多時間學習其他知識。然而「讀寫聽說」為學習語言的基礎技巧，語文能力優劣將對前途有莫大影響，下文將先闡述保留聆聽及說話卷原因：

聆聽及綜合卷一併考核學生的聆聽、寫作能力及歸納分析技巧，還得學習種種實用文格式體裁，是四卷中最實用的一卷，對提升語文能力和投身社會作用最大。聆聽卷的錄音內容大多是圍繞中華文化、社會時事、校園生活、家庭倫理等議題，用詞優美，加上典故、熟語，是學中文的上佳教材。至於綜合寫作部分，更加能鍛練學生的邏輯思維和文筆，為日後投身社會早作磨練，畢竟寫作實用文章的機會極多，例如公/私人書函、自/推薦信、投訴信、建議書、演講辭或專題文章等⋯⋯理應提早學習，紮穩根基。

至於說話卷更是與學生的前程密不可分，絕不可刪除。語言是人與人之間溝通的橋樑，流暢的中文表達能力，有助拓展人際關係。待人接物以外，職場上更要注意言談得體，應對迅捷，否則求職或工作時，與人交接，難以予人良好印象，甚至遭拒諸門外。至於，按諮詢文件建議把說話卷歸入校本評核，由校內老師直接評分考核，也是不可取的辦法。如果學生只與校內師生練習小組討論，失去與其他考生比教的機會，猶如閉門造車，難有寸進。加上由熟悉的老師評分，略嫌主觀，各校又準則不一，實在未夠公平。

課程更改應設合現實需要，不能一味刪減，此乃「治標不治本」的方法，要減退學生在語文上學習壓力，可與教師商榷減少功課量。又或減省語文科校本評核單元，讓師生略卸去工作重擔。至於膽怯內向，不敢發言的同學，只要老師多加鼓勵及訓練，即或不至口若懸河，但應付考試和日常生活，已是綽綽有餘。

綜合以上所論，冀 貴組於此項教育改革方向予以重新考慮。

祝 工作順利！

一名中學生

請大家有幾多個e mail 就sd幾多封，改少少也可以的，轉發開去，咪俾支共滅我們語言！
幫幫手
0
0

已填！推！

耳田

屌 填之前冇睇晒個po 唔小心禁左支持...
有冇得填多次

♻問題5：新建建築物填上「加強評估新建建築物選址，防止造成屏風樓及熱島效應」
現有建築物填上「改用新式製冷系統或中央空調」
♻問題6：新建建築物填上「提供節能型號參考及資助業主選用」
現有建築物填上「資助業主更新大型系統」
♻問題7：可填上「現時鐵路系統多次出現訊號問題，仍未有完善改善及緊急處理方案。而且一間公司獨有，容易造成壟斷問題。應多方面支持和資助不同交通工具，或研究推行合法實時共乘服務（例如Uber)）」
♻問題8：可填上「以香港情況，難以仿效其他國家在2030年或以後禁止化石燃料車輛。應先加快推廣電動車成效及增加充電站，令市民了解及接受新型車輛」
♻問題9：可填上「（一）鼓勵及資助更多綠色食肆作推廣及營運，以便更多市民支持。另外更新香港回收系統（二）自行推廣資源回收，鼓勵員工綠色生活」

誠邀各位環保撚討論標準答案，塞爆所有問題增加佢哋工作量

dllm又偷錢

已填交，回應POST番俾大家參考
利申：某即將變成紅底既巴士公司文職
問題三：不支持
問題五及六：推行於焚燒時釋放非有害氣體類之廢物分類制度，以方便收集並分開處理，最後於18區興建地下低炭排放焚化爐，焚燒垃圾產生的熱量轉換成地熱能發電
問題七：取消電動汽車稅，引入穩定成熟的外國電動汽車生產及發展商加入道路改建規劃，建設低排放運輸網絡，穩定而成熟的高科技為重點，便宜莫貪
問題八：現行政府已資助陸路交通公具公司引入國內電動車，但新型電動車道路測試及行駛表現令人失望，望政府以道路及乘客安全為重，改為資助陸路交通公具公司引入外國電動車
問題九：推行於焚燒時釋放非有害氣體類之廢物分類制度，以方便收集並分開處理
問題十：反對向香港以外地方購買電力及食水，首先穩定能源供應及用家安全比價格更為重要，再者政府應朝源頭減廢及再生能源發展，而非縱容浪費能源及食水

Push!

林鄭上台之後無好事發生過

816 818

一次過填左幾份

利申：幫阿媽阿爸家姐七嬸八姨婆全家一齊填

已完成2次

Push.

填完
推

屌你老母東江水仲唔夠笨7
你老母仲話買電
你老母閪婆真係出賣港人

退

早就填左

感謝您的參與！

屌 呢d諮詢好19
d問題成日引導人
然後諮詢完政府都唔會理

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

屌佢老母賣港賊

已填 推～

林鄭 歷史罪人

林鄭賣港賊

搞掂!!!

cls
推

已填💪🏻💪🏻💪🏻

721 811 818

已填
不過冇身份認證，佢做假我地都冇符

問題十可以加多句
反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，並增建本地海水化淡廠，以達至可持續發展及改善本港經濟發展及就業率

香港供電可靠全球數一數二
竟然去求大陸拎電？

PISH

問大陸拎電
會唔會停電架

意見收集表格

pencil
感謝您的參與！

返回

依條八婆

已提交，可以交好多份架

光復香港

Push!!!!
好陰險，快填!

香港人真係好忙

推！！！！！！！

交左!!

感謝感謝🙏🏻

已填~

推
816 817 818

Done! Pish!

兩間電力公司其實都唔會想買大陸電。。。

推，已填

大家快d填

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

立法會唔係停左咩
點解仲成日有呢啲想偷偷通過議案既儀案?

推，唔推唔係人

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

堆

pushhh

推到777仆街

Lm

lm

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

佢係引渡你支持😨

push klm! 唔撚可以俾佢用好嘅原因賣港

走啦,我唔想搞大件事.jpg

推 幫手填

啲嘢係咁嚟 攰㗎大佬

我全家都叫我幫佢填，唉搞到我要填多幾份

以工程界人士交咗

Done and push

大大力推

612 721 811
Now or never.

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

已填，並且share了去fb

_________________________
眾籌/自發免費派蘋果日報

done,總之就不支持

咁都有

已填，推

填Ed

ed

Push 買你老母成日高價同大陸續命on99

報填ed

個表on撚鳩ge.....實踐低碳生活模式 提升能源效益 透過更緊密的區域合作增加燃料組合中零碳能源的比例
前面兩個冇撚用，後面個個就已經暗示要奶共連其他都唔比你揀，笑撚左

墳左

填咗大家快啲一齊填

公共交通工具轉晒用電動車好過啦 馬路車站d廢氣又多又熱又焗 次次企一陣即刻鼻敏感

佢啲問題古惑到呢.

問題10係問你對減碳有咩建議
未必同經濟有關
所以我改左少少巴打個答案

政府及公營機構不應從香港以外的地區或從非本地的公司購買電力，因這會減少本地電力公司的資源，令它們更難投資潔淨能源並減少碳排放。

推
已填

dllm 777

721
811

屌 柒婆真係無個樣搞個樣

填啦 做左好過乜都無做

已填
push

呢個仆街政府！入面嘅人全部唔死都冇用！！

推
成日陰啲陰啲
香港人好撚忙

已填表

撳錢

Push 追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？

push, 已交表

推呀屌

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

感謝你的參與

20/9/2019 deadline 快D填

Done
612
721
811
816
818

單係銀行無錢攞都on9 啦，個個無知都走去拎錢

完成

777

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

721 元朗恐襲第23日
警黑合作，警署落閘，999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

提示:

⛔問題3: 選擇 「不支持」，以拒絕中國借口「巴黎協定」而強逼香港支持興建核電廠等「清潔但高危」的電力投資！
⛔️問題4 其他可答
遊行 （因遊行令港人減少使用車輛，意外令港人碳排放下降
要簡埋一定會
⛔問題10: 填上「反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，改善本港經濟發展及就業率。」

⚠其他問題: 如沒意見，可留空不填

Push 已填

問題七： 你對促進本港更廣泛地使用綠色創新運輸技術有甚麼建議？
取消地鐵可加可減機制, 及進行強制式車資減價, 以鼓勵更多人乘搭地鐵

done!

已填, push

第十條建議可以咁答:

反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，減低因運輸而帶來的額外成本及碳排放 。
反對政府及警方對示威活動中,人群控制時採用的措施中包括發放不必要的催淚彈引致更多不必要碳排放

已填
最後一項填上

好難

我都係填呢個

DONE

612 721 728 811

已填好. 推

問題十：

反對向香港以外地方購買電力和食水等設施。本地本身兩間發電商已有足夠能力應付香港的用電量，無必要浪費公帑去購買外來電力。加上，監察本地電商實行環保措施比監察外地電商容易得多。如外地電商在發電過程中缺乏保護環境的措施，香港購買外地電商的電豈不是助長對環境的破壞？另外，把資源投放在本地電商更能夠改善本港經濟發展及就業率，達至雙贏局面。

咁樣得唔得呀

推啊！！！屌曬林奠全家！！

推動外圍

填咗！！

交左

Signed

人地第10題問你 "你還有其他建議可以協助香港減少碳排放嗎？"
個template 答案叫人答 "改善本港經濟發展及就業率。" 都9唔答8

答第10條嗰啲加少少個人見解會好少少:

反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，改善本港經濟發展及就業率。
即使向香港以外地方購買電力只是將香港的碳排放轉移到其他地區排放, 對香港整體而言完全沒有好處, 真正的減少碳排放應該從源頭減廢, 加強公民意識。增添多些飲水機已可減少市民購買塑膠包裝飲料的需求。

兩電每日都有20%產生多咗嘅電，係要排出去

Done and推
唔小心禁左負評 sorry

交左表

一定要填，唔好淨係推

已填 share出去wts gp fb一齊填！！

done and push

Pushhh

盡量以步行代替短途交通
一定會
應該會
應該不會
一定不會

818 一齊步行去維園減炭！！！！！！！！！

填完推

已填 push

推佢林奠老味呀

屌 賣少日港真係會死

填左PUSH

推呀你老母

做左! 其他題目都有寫下意見 希望佢真係睇

612721811

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

中文同英文個意思有啲唔同，建議大家睇英文填

痴那線，咪再買水買電啦，已經有2間接核電廠係附近啦，係咁安全既就起係北京啦

填完推推

填喇快啲！

推屌你老母淋病

大家填左未呀

填左~

大陸冇錢就係咁拎我地香港啲錢 垃圾

推一推 已填

記得揀30-60個歲數
咁鍾意廢老意見吖那

快d填呀

已填，再加自己意見 (減電動車稅)

咩都做下啦

咁我唯有撳返轉頭

推 唔洗咁老實填返自己個歲數

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

第九題：
呼籲警方切勿再任意、濫發式發放催淚彈或任何形式的化學武器，以免再污染空氣及危害市民健康，亦能減少由外國大量運輸化學武器到港的碳排放量。

修改咗上面某巴打嘅template，雖然係有啲膠，但又忍唔住想串9政府同黑警

推林鄭仆街到

push
做野
記得
⛔問題3: 選擇 「不支持」，以拒絕中國借口「巴黎協定」而強逼香港支持興建核電廠等「清潔但高危」的電力投資！
⛔問題10: 填上「反對向香港以外地方購買電力和食水等設施，改善本港經濟發展及就業率。」

填表派全面進場！！！

推呀！！！！

PUSH

Done 啲問題想點

留名處理

已填
推埋俾親戚朋友
問題三要答不支持

呢個好重要
仲有，點先可以唔洗再飲東江水

已填
let the market do its thing!

其實早幾年都有諮詢過買電嘅問題
當時結果好清楚係香港人唔想買電
而家又借環保問題走出嚟
唔係話唔要環保
自己都做到嘅事點解要靠人

已交push

問題9填咗：
停止新移民，不須大廢周章填海破壞環境，要團聚請舉家遷至足夠土地之大灣區

唔知關唔關事但填咗先

Psi

佢好似完全冇寫會用幾多錢買電？
剩係講可再生能源會貴幾倍同話香港冇地起（咁撚多地起啲乜乜77但冇地起可再生能源

搞撚錯咁都得

816㩒錢 816遮打見 818維園見

最後個題！！

1.減少外來人口增長，限制移民限額=用少一點資源，包括電和食品
2.由政府高官帶頭做榜樣，拒絕使用汽車代步，同樣都是香港市民身份平等，應使用交通公具，不搞特殊待遇；拒絕舉辦奢華浪費的酒會和聚餐，用更加環保的方式舉辦把消耗的食材能源減低，拒絕在官邸長開冷氣，給市民做榜樣。

一定要填！一個藉口都唔可以俾佢地

填了。推。

物管JJ已填好表

已填
818見

推
第９題可以答：
「設定最高工時，限定員工工作時數，可有限減少機構在工時以外、不必要的碳排放。」

因為香港係developed country, 所以要跟巴黎協議，減少碳排放，唔可以自己造電

啱啱填完 快啲幫手填

填完！

支那自己都唔夠電用
仲要強制規定一星期要停一次電
除咗送錢比共匪之外實在冇理由要去買支那電

咪得, 差啲俾佢陰到
好在樓主提醒